FIX YOUUU💔💔💔💔

When you try your best but you don't succeed
When you get what you want but not what you need
When you feel so tired but you can't sleep
Stuck in reverse

When the tears come streaming down your face
When you lose something you can't replace
When you love someone but it goes to waste
Could it be worse?

Lights will guide you home
And ignite your bones
And I will try to fix you

💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔💔

High up above or down below
When you're too in love to let it go
If you never try you'll never know
Just what you're worth
Lights will guide you home
And ignite your bones
And I will try to fix you
💔💔💔💔💔💔

Tears stream down your face
When you lose something you cannot replace
Tears stream down your face
And I
Tears stream down your face
I promise you I will learn from all my mistakes
Tears stream down your face
And I
Lights will guide you home
And ignite your bones
And I will try to fix you
❤️

[/url]

When heaven seems so far away
And dreams are just a memory
Without the dark the light won't show
Remember that you're not alone

When you watch the world just turn away
And break the promises it made
When love is all too hard to hold
Just take a breath and let it go

2 A.M., too tired to sleep
When what you want's not what you need
And when these walls don't feel like home
Remember that you're not alone

The beginning's just another end
It's not too late to start again
When hope is all too hard to hold
Just take a breath and let it go

Thanks. Healing me

Fix me ok?

Nuair is gá dom fháil bhaile, is tú mo réalt eolais